美國眾議院議長波洛西，表態支持前副總統拜登，代表民主黨競逐總統寶座。

波洛西發布短片，提到拜登過去在政府的經驗，包括協助通過奧巴馬醫保，證明他的領導才能，讚揚拜登帶來希望及勇氣，具備理性及韌性，有能力帶領國家，走出新型肺炎疫情的危機。

波洛西是繼前總統奧巴馬及資深參議員桑德斯等人後，最新一名表態支持拜登的民主黨重量級人物。

預咗啦

美國民主黨最後翻身機會

大家同一個黨
可以唔支持咩

香港媽媽佩洛西

最咩後
最多咪輸多屆
美國人不嬲有政黨輪替嘅意識

可以
好似麥凱恩生前公開屌trump